<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Портофлио</title><link>https://mofrog.github.io/portfolio-site/</link><description>Recent content on Портофлио</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>ru-ru</language><lastBuildDate>Tue, 19 Sep 2023 18:01:39 +0300</lastBuildDate><atom:link href="https://mofrog.github.io/portfolio-site/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Сайт портфолио</title><link>https://mofrog.github.io/portfolio-site/posts/portfolio-site/</link><pubDate>Tue, 19 Sep 2023 18:01:39 +0300</pubDate><guid>https://mofrog.github.io/portfolio-site/posts/portfolio-site/</guid><description>Общая информация Статический сайт который предназначен для вывода информации о проетах в виде отельных статей; сайт создан на основе фреймворка Hugo; была создана собсвенная тема для Hugo; была использована css библиотека Tachyons. Реализация {{ define &amp;#34;main&amp;#34; }}&amp;lt;main class=&amp;#34;pa4&amp;#34;&amp;gt; &amp;lt;p class=&amp;#34;lh-copy tc&amp;#34;&amp;gt; {{ .Param &amp;#34;description&amp;#34; }} &amp;lt;/p&amp;gt; {{ range where .Site.RegularPages &amp;#34;Type&amp;#34; &amp;#34;posts&amp;#34; }}&amp;lt;div class=&amp;#34;bt b--black-10 pa3 bw1&amp;#34;&amp;gt; &amp;lt;a class=&amp;#34;f3 fw6 hover-light-blue link blue&amp;#34; href=&amp;#34;{{ .Permalink }}&amp;#34;&amp;gt; {{ .Title }} &amp;lt;/a&amp;gt; &amp;lt;p&amp;gt; Добавлено: {{ .</description></item><item><title>Логистическая система</title><link>https://mofrog.github.io/portfolio-site/posts/logistic-system/</link><pubDate>Mon, 03 Jul 2023 13:41:20 +0300</pubDate><guid>https://mofrog.github.io/portfolio-site/posts/logistic-system/</guid><description>Описание и решаемые задачи Система предназначена для автоматизации процесса формирования оптимального маршрута, а также для автоматизации процесса распределения заказов между водителями.
Система позволила автоматизировать процесс распределения заказов, тем самым разгрузив операторов; обеспечила хранение и обмен данных; позволила оптимизировать маршрут следования. Реализация Система была реализована в двух приложениях, настольное и мобильное. Настольное приложение предназначено для оператора. Мобильное приложение предназначено для водителя.
Мобильное приложение было запрограммировано в Android Studio на языке Java.</description></item><item><title>Образование</title><link>https://mofrog.github.io/portfolio-site/posts/education/</link><pubDate>Mon, 03 Jul 2023 13:41:20 +0300</pubDate><guid>https://mofrog.github.io/portfolio-site/posts/education/</guid><description>Общая информация Учебное заведение: Краснодарский Колледж Электронного Приборостроения. Направление: 09.02.07 Информационные системы и программирование. Дипломная работа посвящена автоматизации процесса подбора оптимального маршрута и учёта его выполнения. Логотип Краснодарского Колледжа Электронного Приборостроения Полученные навыки Разработка настольных приложений (.NET); разработка мобильных приложений (java, Android Studio); тестирование (unit-testing) и документирование (test-case, bug report, check list) приложений; создание web приложений; работа с системами контроля версий (vc git); разработка конфигурации 1С.</description></item></channel></rss>